面部暗瘡痕同傷口 應該擦啲乜？

除疤？精華？藥膏？有冇好介紹

百花油

紫花油

唔好話印度神油啊笨

存錢去台灣做激光，台灣平過香港好多

三聚氰胺酸

大力金剛屌

嚴重就睇醫生

可能内分泌失調

而家點去啊

打一次唔得㗎
用最勁嗰隻打撚到出晒血
都要打兩三次先見到些少效果
仲要係淺痘疤
深嗰啲可能要做皮下重建
要儲一大舊錢分幾次去先至得

查乜都冇用 都唔會入到真皮層

有乜辦法？

我之前跟個營養師搞暗瘡好番好多，洗唔洗幫樓主問問？

貴？

你覺得咩叫做貴？

300蚊睇一個鐘貴唔貴？

一個月見幾多次

皮下重建即係點？

睇一次咪得

加上佢之後可以by wts問佢野，佢又答得好有心機, 唔會hea 答

有冇tg? 費時喺到被人話sell 嘢

打消個念頭啦
根本2020年都未有技術可以穩定地做到
你見冇乜人知就可以諗得到
有果啲方法都係風險好大
唔好講咩價錢貴唔貴

留名

雷射加植皮果d, 深既暗瘡凹疤好到5 成左右

攞支針係你有疤痕嘅皮膚底度插嚟插去